唉

唔係48歲？

破左產都用Iphone ?

用$100係罵記收左部iphone 3gs

鴨

升到ios8咩

破產官is watching you